返工會唔會同reception打招呼？

如果返工嗰陣要經過reception先入到去
會唔會同reception講早晨？
另外如果撞到in自己嘅hr會唔會打招呼
雖然唔知佢會唔會認得自己

會

會，通常同佢入廁所晨操埋
Reception 係MK妹

Reception係嬸嬸級黎 都會講早晨 再見既
Hr同𨋢都未必打招呼 驚佢唔認得我